打速點解難係廿土 2，唔係就咁打X

？？